[AOC] 突然想玩AOC地圖雪堡"Ice Wored"，有無巴打一齊?

突然想玩AOC地圖雪堡"Ice Wored"，有無巴打一齊?

地圖方面我有。如果巴打想開ser但無地圖，可以去 度下載"Regicide Blood"。（Regicide Blood係原名。後來唔知邊條友將佢漢化並擅自改名做Ice Wored。）